(真心mode/風向轉)有無人認為北韓係開始向美國靠攏

首先，核試震懾南泡
之後，合組奧運隊
一軟一硬

而家：
歷史性同美帝Trump同南泡總統會面，
完全排斥中國
又放風同國內講話玩類似香港中國既一國兩制
(北泡雖然話自己係中國，
但同國民一定係咁講）
仲同時話明白美國軍演既重要性

再加埋，
之前有報道話北韓會係今年之內用完所有經濟儲備
同美國開始對中國採取對敵態度
壓制地區勢力擴張
又有線人話
金正恩老豆金正日好憎中國，遠遠超越日本同美國
因為中國拋棄北泡自己投奔資本主義

所以如果真係可以同trump仔見得成，
分分鐘trump 仔有機會成為近代最偉大美國總統

唯一要提防係中國暗中搞破壞

依家侵仔上台,搞破壞會令所有歐美國家趁機同中國爆發貿易戰
維尼岩岩先稱帝,唔敢咁搞,佢係步步為營

搞破壞係暗中姐，
唔會公開講既

係,總之係連登仔眼中Donald Trump係神

Trump唔係神
但行緊神既路

唔係神 係nigger 太廢姐

Up

俾肥金撚嘅人係神 ？

聽住先
肥仔金成日跳草裙舞

當初神之子比人迫害釘左係十字架
但係侵侵唔會咁易就比魔鬼得逞 佢係上帝既戰士

依家邊個撚邊個
以前恃住有中國開口埋口話要射美國
依家又和談又盛

朝鮮無左核武等同比人閹撚左

俾你班蛋散估到就唔係金正恩啦

共和黨班幕僚做到野呀

連登仔真係唔撚用腦

北韓 周近除左中國 還有俄佬 被美國佬靠攏北韓 除左支共仆街 俄佬要面對既唔只北約 壓力
還有日本,南韓軍事壓力 所以俄佬會做手腳

問題有咩人可以拎走金仔既核武？

聯北抗中

北韓議題最核心問題基本上係如何保證金家地位。如果美國願意提供經濟利益同時保證金家喺北韓永續執政，金仔放棄核武再投靠美國真係不是夢；咁樣的話象徵式嘅「兩韓統一」就可以比金家一個轉向親美嘅下台階，而實際操作方式可能只係一個名義上存在嘅鬆散嘅朝鮮邦聯？

事實係,佢一年內做到既野比nigger多

古有乒乓外交，今有冬奧外交

最後受難都係東亞賤民

冇可能
北韓唔會放棄核武 睇下利比亞伊拉克 親美下場 rocket man 唔會咁on 99

做下一個新加坡 親美 政權永續 咁當然經濟發展有排追

isis 半收皮
nigger 個時 要炸 要等成星期
咩都走曬啦